樓上個facebook柒到要搵人洗版

柒到仆街 佢個主管有份打人㗎！
唔撚係放過佢呀嘛？
現場靜座嘅巴打有野做呀！

點解咁多藍絲幫佢

依間野

推

推啊

UCC coffee shop 暴動通知

借位推埋ucc請暴徒飲催淚彈咖啡既cafe